想搞個溫哥華睇樓團

有冇人有興趣?

有錢買樓，但唔夠錢移民啊大佬

可以選擇讀個一年master 就 會 entitle 技術移民.

樓價就跌先水人去買

真的嗎？

真㗎. 你幾大？

唔係中介.只想離開香港

係咪省nominate 果啲

BC PEP 600分

32啦，喺香港有 MPhil 了

師兄有無link睇睇?

一早跌咗啦

其實宜家買真係同2017 高位買真係有好大分別，雖然溫哥華多咗foreign Buyer Tax and 空置稅

溫哥華樓價幾錢？

姑姐一家有加拿大護照 有無咩方法唔洗比tax？
例如佢買完 轉比我？

佢轉名俾你就係賣，佢要俾tax

本身係香港冇學位，有咩辦法

轉比你當普通樓宇買賣 都要 foreign buyer tax

睇你咩區,house 定 apartment ?

我屋企人住Number 3 road d house
Richmond而家洗唔洗5球HKD?

連登好多有錢人

如果你知佢地址,自己上BC assessment 參考 會有政府估價

另外5球 可以考慮 Burnaby metro town 既apartment. 5 球買house 應該唔夠

Moody d house 貴唔貴？成日見到插牌賣屋

唔係幾熟port moody, 但係我覺得真係唔近city center. 如果你鐘意靜先好揀 Port moody, maple ridge 既地方

生活費加埋個學位都要幾十萬

學位都冇個就返屋企訓啦

你咁講年青義士係咪都可以返屋企瞓覺

移民同抗爭都可以拉埋黎講on99

咩科最吃香？

我fg
想移去vancouver/ toronto

Toronto 工作機會多d , 但係溫哥華居住舒服

可以結婚～一年就拿到。

Computer Science.

巴打想問，嗰啲所謂60萬港紙去偏遠地區創業係咪可以唔使諗，如果投資呢啲小生意再另外再做Airbnb 收入做對沖會唔會係一個方法

X2

聽過 點做

60萬個plan 未睇過 但我唔會去. 個幾個City 真係郷下嚟. 叧外,Airbnb 係要apply gov license 唔係話搞就搞.

冇學歷得女友有學位，非專業人士，唔夠分，係咪有幾球都冇用

有無多啲資料
想了解吓移民資訊

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

如果你係因為唔夠分技術移民, 我諗只有投資移民，本身做開生意？

有無方法係香港/加拿大做按揭供加拿大樓？

之前問過香港做唔到. 要揾返加拿大既銀行做. 我識果邊既按揭經紀,你有需要可以tg 我

有。剛做左650k CAD mortgage
香港收入。

買咗邊區?

i join

west side 近 langara
2016年買lu, 而家先收樓。

Oakbrige 果度好好, 不過over Price 咗好多. 專俾香港或者內地人買